中聯辦葉虎。請一哥解釋

如題。呢個係最重要

幫推

了解緊thx 👌

理解下 再跟進

如果呢點做底到一哥同林鄭就有機會勝利

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

記者要backup所有証據。求下你。如果交左俾警方就乜都無架啦。一定要獨立調查。

推

[綜合討論] 中聯辦葉虎門驚人真相？ (求推!!!!)

Push